# PreviewAutoteka

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**data** | [**\Swagger\Client\Model\PreviewDataAutoteka**](PreviewDataAutoteka.md) |  | [optional] 
**preview_id** | **int** | Id возвращаемый в методе /v1/request-preview/ | 
**status** | **string** | текущий статус готовности превью | [optional] 
**vin** | **string** | VIN номер запрашиваемого авто | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

